iPad 鍵盤可唔可以唔好show undo 掣

當按 “.?123” 時，A 字左邊既掣就變左 undo, 經常唔覺意會undo 左一大段字。。。
有無方法令個keyboard 唔好顯示undo? 一時用黎undo 一時用黎中英切換真係好容易按錯。